【荃灣劏場】地皇廣場劏舖68萬成交 勁蝕227萬

荃灣劏場地皇廣場再錄大幅蝕讓，商場3樓339號舖，建築面積82方呎，實用面積41方呎，以68萬元易手，呎價16,585元，與同區新盤海之戀相若。

原業主於2012年底一手購入，作價295萬元，持貨4年多，勁蝕227萬元，大幅貶值76.9%。是次成交價，與今年3月成交的3樓366號舖一樣，以68萬元沽出，同為商場入伙以來，舖價成交最低的舖位。

抵撚死

個場靜撚到仆街

淨係去gameman個陣會去

仲買黎做乜

幾間鋪合埋仲返飲食好過啦

68萬車位都買唔到，低無可低，搏一搏有咩所謂

個商場好垃圾

68點都值博過買200幾萬

間商場除左gameman講唔出仲有咩鋪頭

佢合番埋整幾間食市仲好啦，玩劏鋪咁貪心想賺到盡

幾時到大埔

劏黎賣果個就真係賺到盡喇

應該真係風水問題 明明個位勁旺 就係冇人上去

有邊間劏鋪是撈得起

深之都個超黃金地段
都係小貓3，4隻

設計好差 行過都唔會知

Btw依家d人 鍾意行大型商場

邊有商場個大門陰陰沈沈咁
經過都唔想入

依家就係咁搞旺番
但2,3樓就完全無人流
十足十澳門個文創村咁